秒回

跳9～

3RD

想知象巴今晚點

上房問佢啦

秒覆

你個名咩事

老雞回塘

777

寶寶餓了 但寶寶不説

開心過算係咁 個post 將會變成歷史

444444444444444444444

諗緊叫唔叫m記

請不要

叫埋俾我

好想自己一個人住

做m記咪有得食啦

唔係我揀

Same，想一腳踢自己照顧自己

敗走左

夜晚叫外賣都唔使驚嘈到人

做果陣點會想食

X2

一定好舒服

我係度諗緊d野，我對做野冇咩興趣同方向，我反而想讀返書

我未做過快餐店，

有冇人做過？

Work it Harder
Make it Better
Do it Faster
Make us Stronger

我做過

話題終結者

其實要做咩？

冇人理我了

男人多數做廚房 整嘢食

有

唔知讀咩好，Master，MPhil 定 PhD

唔識

No one so me898

忍蛙

我出返去先

呢一兩日好多人問我讀asso既野 我咁既成績答完佢地都覺得自己好唔知醜

扣

好在無人問我

屌你老木

月巴過唔過三話

月巴好似好少講讀書

聽日先屌啦

唔準

同鍾意既女仔傾計真係好幸福 想留住呢一刻

屌我

過

唔想講 唔鍾意讀

SHARE

有得揀一定係直上PhD

我都想

+1

早晨大家

今日我好撚唔開心

碌youtube都碌到無晒嘢睇

認真地好撚唔開心

咩事呀 食下嘢開心啲

刷牙先～

想哭

今日去學羽毛球
俾對面大炒
唔開心
呀sir串我我串返佢
佢踢左我出會

無圖ar

學波都串黎串去

Hi

有無第二啲會

hi

我輸撚左
跟住有個小學生接下場練波
佢打打吓同我講
呢個細路練左兩年都係練高波炸(我自己學左半年波，練高波練到悶)
我答左句: 我話知佢咩
然後就

有冇好介紹

咁鬼小器
你係係係咪算囉

本身我諗佢係想安慰我嘅
不過嗰刻聽落去真係勁un耳

我唔sick ball

小器係教練日

咁轉就得啦，應該唔可惜

屌，問錯，問E絲先岩

躁緊底嘛
加上我本身呢排心情都唔好
琴日(過左十二點姐係前日)同屋企人嘈左鑊
根本冇力控制情緒

屌我點撚知佢

又同屋企人嘈

叫左唔夠20分鐘送左黎，咁q快既

啲會邊度搵返黎

食啲咩

妖佢地三日唔埋兩日就開口鳩煩嫁啦
嗰日好心情咪搞gag hea佢
本身攰/心情唔靚咪開佢火

唉 針了

I hit the bottom and escape

朋友介紹
係就係教得幾好嘅
但係估唔到咁撚小氣囉

針係咩意思 新黎

傻蛋包餐，個包點解咁甜既

Alt q q

又大隻又靈活

認真咩

加左好野

無食過

屌
我個樣睇落唔大隻嫁
除左衫先見到堆肌肉

woooooo~

我都有啲想針
點解乜鳩都咁唔討好

waaaaaaaa~~

一時失意姐 唔好睇咁重

you are all I need ~

除左衫又大隻又靈活

泰國都食過，但冇咁難食

Jump

我都想去外地食m記 未試過

咁好唱口

有追post就記得其實我唔止呢單
係好撚多單

I only stick with you because there are no others

矮係致命點

針都唔知 典你牙

對

我咪又係差唔多

有自信就得啦

有幾多單

屌完又唔教育下小妹

有就唔洗上高登啦

你講野幾自信阿

你快點針

攬住我針

凌晨樓下得m記

唔識數

佢啲餐組合係咪同香港一樣

1234567 to you

腰針艾針

想吃鹽燒牛舌

自信地俾人踢左出會

cgpa差0.04

咁撚肥都好意思搞人女友

you針艾針

係，但有d唔同！

日本就唔提供kettle chips

艾東針先

去屯門搵牛

好似認得呢位巴打

你女朋友有無屌柒條仔先

肥仔黎啵

唔針

搞得成你先冇面

針together啦

針啦

用語音入，ketchup

針吐底絲無絲打既普絲

自己開post啦咁
唔好亂入

直接收佢皮啦

唉 雞

我條利啊

巴打好似之前都入過post講有狗公

真係好Q痛啊

你噏乜鳩

秦式辣醬先係皇道

錫返

脆香雞翼

成個世界好似得我一個先會條利生痱滋

秦式只點雞翼

好貴 儲夠錢先食得

你老豆唔會

想屎

全家都唔會好似我咁

不了，嘻嘻哈哈輕鬆啲好

你個仔有無

成日+10蚊買兩隻 好敗家

中六合彩加大

而家仲有咩

我來了

日日食

一路都有嫁啦

好名

放題

戒左老麥表示唔啱channel

個阿嬋上次話無 係咪間間唔同

去櫃台講呢round 我既

投訴個阿姐啦

而家好似冇

中左記得叫埋我去食

好似唔見希巴

中左都唔夠買

買比我

呢排佢流連喺隔離post

佢無成日入黎

頭獎應該加大食到死

我屋企人D LOGIC真係好撚怪
話說我會考(2分)完做幾年野讀番書
開頭又話我讀HD點點點垃圾讀唔到大學
好啦,我呢家入得番大學,入CITY ENGINE科
又話我點解入唔到POLY
CITY假假地呢家都係8大之中排第4,唔差WO

如果我入到POLY又一定會問我點解入唔到UST
入到UST又問我點解入唔到中大
入到中大又問我點解入唔到港大

講到咁撚容易你唔走去讀?你生3個,得1個入到U你都偷笑啦,仲要係度踩

請你食啦

可以搭的士去買

who

難分真與假

真事

希古恩BB巴打

希古恩bb

前排先叫完

笑左

四大

得閒過去撩返佢返嚟

老雞呢幾日唔見佢地話你去屌西喎

cow女

四…

想問佢first-aid學成點

佢真係屌閪

冇撚有錯

你明唔明真係好撚嬲
做幾年野讀書已經唔係一件容易既事
呢家入到U仲要呢樣個樣
又唔係THEI個D自資

佢有學咩

3p ok?

first-aid practical成日都學唔好 成日以為自己識 做出黎就雞手鴨腳 已經比個呀sir話左幾次

佢話想報st.john

老一輩要威，

我讀到fd就冇讀，出左黎番酒店，

好在年年有加人工，呀姨先無咁多野講,

而且佢兩個仔女一個讀完hd一個讀緊city,

但我比佢兩個英文流利🤦🏻‍♂️，

如果單純以講計既話，

我串字要諗同拼

咁你讀完出嚟大大疊家用一張張撻落佢塊面度佢咪唔會講多半句野

屌佢老木 我都想屌閪

呢D 自己心知啦
排名呢D係攞黎講下打下飛機既姐

輕鬆過喎

佢報可以叫埋我

好多

今日姐
平時好多
仲有真絲添

膠巴你叫番希巴番黎

沙紙係入場卷，工作態度先係重點，

唔係叫你做奴隸，但搵份有興趣既做

除左心肺之外我學過曬

當小妹冇到？

你去公園同呀婆講

叫我月絲

呢個重任交俾e絲你色誘佢

我想屌你

小妹

唔做奴隸哪有錢

其實我自己就覺得呢個年頭讀唔讀到U都唔重要啦

你含啦

死基佬

死左都算
慘在佢未死

唔抵得我靚？

邊個屌閪話

上星期學cpr,屋企練唔到就真係上堂先練,呢個就真係當係由零開始慢慢細心聽sir講點做
包紮就點都做唔好 我知已經係最易既一樣野..

唔抵得我靚？？？？？？

唔抵得你變左太監

你要鐘意自己份工先會做得好，

需然我都做唔到

gogogo

依到d人
唔抵得小妹靚就鬧小妹

就係因為佢地要威
攪到我覺得好煩
讀到又點讀唔到又點
讀唔到又唔洗死既

其實都唔難

佢去左隔離咩post?

咁又唔係，有好多工都有學歷條件，

我fd畢，有關學士以上既工我都做唔到

唔瞓嘅你而家做緊啲咩嗰個系列

都係靠練,成日都做唔好

餓了

搵下佢先

鳩讀咪算囉

食野

唔洗練嫁
總之記得啱型同埋紮實
最後永遠平結
咁就得曬

工作經驗先重要
你有個DEGREE又點,你做唔到野咪又係廢

留名

無嘢食

我有個特異功能，

唔重要既我會過目不忘，同考試有關，溫好耐先入腦！

好技能

St john 好易pass 唔洗擔心

依家衰唔啱型

都係，今日被請係second in!

第一次時，見我條友雙眼發光，

之前做top 5star

我redcross st.john full左

搵唔到個啲唔訓既你依家做緊乜既post

都幾好用既，睇模型說明書，睇一次，

就咁砌

以前中學童軍考過，

但我冇續過

Um...祝福你

不過聽fd講佢都係redcross 佢話筆試反而易啲

FB有條新既教車師傅片
跟住一聽把聲就覺得係高登牛師傅
SEARCH下,點知真係

佢連本書都唔買

果個你老襟黎架

大手掛=收結喺傷嗰隻手嗰邊膊頭
三角手掛=收喺對面膊頭
骨折基本上總有一個定結喺心口
同埋手就老鍊都大手掛
身嗰啲全部中線收結
三角手掛要紮實啲
手掛全部要收返手踭條角仔
繃帶包紮關節要包隻眼出嚟

下次去考先

筆試係常識

早抖啦

想weak了 琴晚無weak
晏晝weak咗陣

膠巴

好的

岩岩睇住 幾過癮

心情好返未

佢真係幾串既,但好撚好傾,
利申:之前跟佢學車1TAKE PASS

佢香港架 我以為澳門定廣州

未

今晚有一眾巴絲陪

筆試好易架 有common sense 都pass

月巴

好

係啊
佢係社運界幾出名

我個陣考包頭 易到pk

但我想早啲weak

咁聽日再黎

有車牌真好

300weak

我依家都唔太熟
12號搵番fd一齊練

等多陣先

廣州個個呢排睇番真係幾撚好笑

1212

近排有咩搞

咁到我weak先

睇錯社福界

好撚驚，岩岩電話有個冇來電號碼電話打黎，響兩日收左線

上左床覺響

係
不過我早排考中型貨車牌,個師傅都係差唔多咁
其實揸我就識揸,但係唔熟路揸慢少少佢又係我格離係咁講野係度嘈
有次差D炒撚左佢架車

88

我前兩日都收過一次 無聽到

唔識車

開FLIGHT MODE訓啦

條友真係好撚煩
我揸緊車,你間唔中一句半句我都接受到
佢把口係冇停過又大聲,最憎人係我揸緊車既時候大大聲不停講野

冇車牌，拉手製有咩用？

防溜後？

琴日都收到個 我聽左 但無聲岀。。

防溜前後

起身屙夜尿啦

屙完。。

其實唔係，好多cold call公司電腦電話check個電話有冇登記，打黎check 下，

朝早打俾你 sell野

。。on9架？

朋友以前做cold call公司

以後唔聽

輕鬆

Weak 哂

啲term睇過就記得

包頭要睇個官嚴唔嚴
嚴你就包到下世

掟個靚彎去左邊

mute左部電話啦

原來我唔係人
好啦咁我針喇

一二一二隻腳呀

個多口怪喺左邊
係我就掟個靚彎去左邊陷個靚柱
睇佢仲一你老母

早呀D絲

我頭先諗住讀PhD或MPhil，不過諗諗下都係不了，因為我冇咁大決心要研究d咩

我同個fd條題目差唔多 都係包頭但佢包先
之後到我包 好快包完 考官坐係個位都無行黎睇就話ok

其實我個人建議直上PhD
慳時間之餘唔會學少左野
Btw你咩major

返來了

係佢好人囉
以前教我嗰個會過嚟掹個頂嘅鬆緊係咪適中，問個patient箍唔箍，叫你拆個結俾佢睇吓係咪平結，睇你上面個結收布收得靚唔靚

早呀weak雞

但係要做research，其實我都唔知點做research，係自己做定有prof好好咁guide住
我係商科major
唉，我都唔知揀邊個好，我又未真正讀過

皮膚敏感好煩

仲未慣到野訓

濕chan

跟師傅咁樣跟定一個professor
定期有course讀但係好似冇ug咁多科
焗做tutor
然後研究題目要自己定(但係可以左問右問左抄右抄)
畢業研究論文大概萬五至二萬字就完成
其實唔難

虧

唔係 冇啦啦成塊面變咗沙紙

我健康

你虧

膠巴識好多嘢

D絲 我地唔會嫌棄你架

教我個個都好撚嚴 但個老師幫我包頭個陣勁撚大力我有傷口實好撚痛囉

左右問就知好多野

放棄自己

佢呢啲叫柒
其實係索結嗰下先收緊
之前嗰啲會輕手

我理虧

唔好放棄治療就得

幾時都咁靚女

又識人

鳩問姐

教我食女

喊咩ar 青青

包埋個下都要拉下d布 但條友拉到好撚大力

9問都問到咁多

其實我唔怕老實同你講，我讀大學個時讀得好辛苦，因為我自我要求好高
所以我好驚讀到去post grad又係會咁辛苦同咁大壓力，大壓力係因為一個sem同時讀咁多科，科科又要assignment、test同project

食宵未

唔想活了

膠巴你聽晚會唔會係度，我想繼續問你讀post grad既野

Just do it！

食埋呢餐先

真係讀

洗唔洗驚到拎埋電話去廁所阿

有冇邊間burger 好食 想食埋最後一餐先戒口

召喚大鳩巴

痾夜尿 要小心身子

又話老婆訓到豬豬聲

條仆街死都唔講間野係邊

清左啦磅水

針

冇胃口了

大鳩巴好耐冇上水

頂，膠巴唔係度了

你趕人走

個post 推太慢

好想食burger

邊有

買比我食

美色引誘佢返黎

大鳩巴 我地需要你 快啲返嚟呀

唔小心訓著左

我去weak 了 聽日通宵未必黎推post 了

晚安

食到再教你

好慢手嫁炸

有啲自己要搵

上到去冇chur得咁辛苦
都chur但係冇dean list呢啲目標俾你追，所以你個人應該冇咁tense,除非你仲好有熱誠去搵賽嚟比啦

老實講我答唔到你幾多野

照住自己塊面等啲鬼都驚

element底層有幾間都好撚好食不過我唔記得名

打緊鬥慘錄姐

當我追完post之際又冇曬人lu

冇人理嘅感覺是如此好

無上莊無參加soc 住hall住左個半月就quit既路過

其實你已經好叻

我連quit hall嘅資格都冇

我唔係好明點解要in 我無in過

真係唔叻
自己學左識左好多野但係硬係冇人肯靜落嚟聽我講嘅野去做
搞到我基本上有咩事想講野都好似要寫plan book咁詳細先有人睇兩眼

我main round冇人要
我補位in過一次
appeal in過兩次

你講野快定點？

咩u

你地通常都係用區域/定點記憶
我係用圖像記憶
姐係我一諗野就好似有曬成個畫面咁，例如舞台劇我就會喺個腦度run曬成幕咁
但係正因為咁
我都唔知從何說起

薄

唔識咩記憶法
可唔可以由諗最初個step開始講起

咁嚴

姐係你諗野可能會拆開一part part諗或者用文字砌舊野出嚟
我一諗就係一個大畫面，自己就喺裏面睇吓個畫面有啲咩

你可唔可以將個大畫面分拆開一舊舊

拆開都唔知邊舊講起

一個人住其實好慘

由最基本既講起

唔想再同屋企人嘈

我都係圖像記憶

記得用相關連方式記，或者細仔記，成張紙copy左佢咁

突然驚醒，訓唔番

膠膠

拜我都冇用㗎
咪又係咁撚失敗

我會prefer人俾張紙我一野畫曬出嚟

又要番學

邊係

又要番工心思思想diu西 剝左底褲

屌啦

邊度失敗
膠膠教識我哋好多新嘢

邊唔係
隨便數數都有20樣
細拆唔只
已經冇講未入大學之前嗰堆

新嘅失敗方式

唔失敗就冇進步啊

天絲

我同肥都仲搏緊U 呢點你都好過我地

好悶呀求秒回

？

象仔

糖糖

新碼頭好大

入返去賭多鋪先

失都失夠啦
步就唔見有進

未有報應

等下就有
我指進步

J痕

R

唔想打，攰

食屎啦

上世做得衰野多

澳門係得食野同賭同啪啪啪架咋

屌你老母 唔開學校電腦室又無通告通知

我係屋企溫書集中唔到 所以依家放假都係番學校溫

你老母臭系今日去到先話唔開 琴日番去又無通告講定話未來幾日唔開

放暑假都要溫書

我自己溫姐

正常既話唔洗

學霸

都話老G先係最大嗰個

濛仔 我去食嘢

急救？

kec成日都閂嫁啦

有冇人讀過讀緊日文

想讀日文，要由初班開始，但想問幾錢左右

去史打不溫

有時好嘈

唔係 溫下學年野 急救就真係屋企溫 因為要搵老母幫手練

琴日明明仲開緊

主要係我要一部電腦

帶耳塞或耳機唔開聲

冇人啦

想去海洋公園玩

100毛直播抽水，笑到仆街

起床了

攰 唔想出街

想知學校啲師弟妹成績

單機中...

單機中...

連線成功

最初級 五十音果d
上網或者買書自學都得啦
到有興趣繼續學深d先報班讀

搭車又搭船 好暈哦

果次澳門返香港 好似三號波 全船勁撚多人嘔

快食...

我都好想學日文 好鍾意日本嘢

要死記㗎啦依啲

工聯會學講緊係10幾年前既窮

你俾人拘留完未

今晚call g

小心有病

百毒不侵

因為毒撚已是最毒之最

百毒不侵 玉莖重生

打gundam 好爽呀

執死啲清潔姐姐

呢兩個唔係押韻字

我都勁想嘔 迫自己瞓

好想切左條利

針德末

唔係囉

早晨

有鳥先定有雀蛋先？

現階段見到自己爛口 手不時出啲唔知水泡定紅班(唔知點形容,睇醫生咁耐亦未知道到底咩黎) 只可以話係免疫系統失調
我自己由中三起隔2-3個月就黎一次 唔知天絲爸爸會唔會類似我咁
當住係免疫系統失調 咁既話唯有好似正常人咁早睡早起 做下運動出下汗我諗都會避免到再病
但我依家公立醫院排期要check埋眼
所以我覺得我自己個情況唔係咁簡單

但我就一定唔係手足口病 手足口病應該唔會病得咁密
加埋高傳染性 而我每次病 隔離左右都唔會病埋一份

有精蟲先

我手生野既地方唔會沖完涼就會滲血
傷口流血應該係食野個陣刷到個到 平時慢慢食 小心啲唔好再咬到啲傷口就suppose無事

我隻手出野係會類似咁
我舊時影落

有膠先

自己攻自己
姐係有機會係紅斑狼瘡?
會生上口嘅咩？唔係齋爛身爛面嫁炸咩

爛口+手出水泡=80%係手足口病

過濾性病毒好箋鬼嫁

留名學野

其實有可能係紅斑狼瘡
又或者
我見過有個DNA缺陷嘅人係會成身都間唔時出一撻撻

我睇開個個醫生都firm左唔係手足口病 (中三開始睇佢 ) 如果唔係我每次病我全屋人一早中埋招

G巴

再唔係
白血球失常
是咁的我之前有個朋友白血球數目失常(not血癌),跟住佢白血球自己打自己，佢又甩頭髮又嘔又食唔到野，佢本身已經全身生濕疹爛曬所有皮膚有冇爛已經睇唔出
你問問可唔可以抽血驗一驗

我試過有一次係eyebrow個位生過野
不過又係唔知咩黎 有幾粒野含左膿 吱完膿有la
呢個醫生就話係過濾性病毒 但我當時反而無爛口 係同時手生左野(我樓上相中個啲)

我抽左就黎6次都話我正常

公立3次 睇私家專科2次 黎緊我估排期個度又要抽

睇落唔似紅斑狼

咁箋鬼

皮膚潰瘍都係白血球有事嫁喇
佢驗左冇事應該只不過係數量正常
但係其實唔正常可以係血小板唔夠
又或者大噬白血球多過細嗰隻
你問清楚啲好

要等11月先再有機會一五一十講出黎

睇返學友社2014年本出路指南入面城大2013年bba入學個stat，原來我當年考到個分正正同LQ乘左weighting後一樣

膠巴係唔係度，我想問下讀PhD除左要1st hon，係咪仲要有research experience？我個科bba冇fyp

上水

免疫疾病好麻煩
god bless 天絲爸爸同E絲

其實唔一定要first hon
認真嘅
3.4甚至低多少少都可以做torch master
PhD要高多少少
參考: 基本上counselling psychologist都係3.4就夠
然後相關經驗有就最好啦，interview多啲野講，佢唔會想一個乜柒都唔識嘅呀毛入去讀
唔一定要research,可能intern都夠用

天絲咁講我好似有番啲印象 之前睇專科醫生有講過下
google睇過藝人黃浩然原來都試過,但點解佢好似睇一次醫生就無哂事

免疫系統野好煩
手尾仲多過生cancer
淋巴病最濕鳩
搞一世都斷唔到

佢醫左好撚耐

btw我排期要等成兩年
淨係今年都病左3次 有時真係病到想咬舌自盡

多謝牛巴

我依家諗緊做RA好定直接搵prof讀PhD好，唉唔知點算

打gundam,連上網對打，班人好痴線，

秒左我

我諗就係要等到睇埋隻眼先firm到

瞓先各位 聽日如常扮工

NITE

聽日放榜

你又唔係中學生

鄧佢地緊張

去PhD啦
慳好多心力

恥笑吓啲人嘅喊樣都好

果時派都緊張，出左黎做野之後！

屌你張野廢既，我考果年仲有因爲低分跳樓，

好似10幾分，我得兩分

433333

我都訓 聽朝番中學又係幫dse雞

咁係咪求其搵個prof就得？我真係好驚會好似undergrad咁chur，你識個d朋友係邊方面既PhD？佢地讀得點？

老師叫？

想當年best 5得22分，低分入城大

你讀緊counselling?

唱緊k

都算係既..老師搵左成個星期都無乜人肯番去幫手
我見咁慘 我又住得近 當自己早起身 搞掂哂番學校/直接番屋企溫書
嘛初頭都唔太想去 始於我去又好似無乜說服力 不過自從6月尾玩完班細佬改變左諗法 最後都係番中學幫下手

咁開心

大家紋晒身知咩事啦

考得好過哂d teacher's pet既壞學生

我又係講左咁耐都未訓

等放榜

(鍚)

你著咗我對西瓜呀

我諗等間都係會起番身

唉，點算好

喵事

考得差唔緊要, 最緊要唔好簡錯科/學校/國家
我就是失敗的例子

田絲咩事啦

放棄治療

我唔知點算好，讀唔讀PhD好，定今年做RA，出年讀master

我養你

養埋

痴線啦求其搵個
點都要跟個好嘅上
如果唔係你學術界會柒朵
同埋跟左未夠班嘅話你學到嘅野都唔會多

屌我BA year1

Ok

其實你都係同佢地分享eapp

起身咪返嚟吹水囉

去大學個網邊個prof好然後跟佢上啦
有得揀唔好搵ass prof
就算本身佢地唔差都好，但係你個論文唔會夠正

唔好揀美國

好嘥時間又吃力不討好

簡左香港
我男友(瑞典人)唔知做乜鳩留左係度
一年之後到我, 我又跟左佢留係度
而加要讀

Ass係associate prof定assistant prof？

都唔係既,eapp個啲佢地知架啦
係除左教佢地聽日點樣即時行動去報名外 都預左佢地問升U個問題
琴日已經有中六師弟直接wts問我升U要求幾多分 其實佢地已經諗得好深入
係再睇下聽日有無其他人又係問呢啲

冇assistant professor呢回事

簡左香港
我男友(瑞典人)唔知做乜鳩留左係度
一年之後到我, 我又跟左佢留係度
而加要讀master想去瑞典,
老豆又比說話我聽叫我踏實d
而加唯有去美國 (本身美國公民)

總之記得同佢地講
寧願入asso都唔好入OU

我既生涯係0規劃 全部一團糟

你本身又喺邊度

冇？你冇事嗎？

雞雞

垃圾香港

同佢講左唔好入CIE
我個間中學同CIE合作 只要係我中學既人係eapp報cie就免150蚊報名費
年中有兩三個人咁就比少少錢昆左入去讀 (我個屆都有人係咁

唔同叫法
hku平時叫lecturer

真係訓了

瑞典佬留喺香港托

柒
咁就一世

好迷惘
明明我只係想靜靜地做個毒撚
點解一個就叫我得閒搵佢食飯
一個就話同我睇戲
一個就開曬綠燈叫我追
利申：真毒，成間房都係動漫產品
.
.
.
.
.
.
.
岩岩練調酒嗰陣飲多咗
唔洗理我

姼

回你老未咩

我點知佢 佢等埋我下年grad就跟我走
所以我先想去佢鄉下, 但而加又決定左美國
佢話ok但我心入面冇信心, 唔知佢真係點諗
成個生活完全唔知做緊乜

搵你做兵

勁

咁大個仔都未做過兵
好想試吓

Drift all you like from ocean to ocean
Search the whole world
But drunken confessions and hijacked affairs
Will just make you more alone

加多個

咁你個ass係指associate prof？

梳我查返
都係差唔多職級
所有你有得搵就搵個做左正教授嘅人做你doctor嗰個tutor

做我呢行
個樣唔太差
就會有一堆女仔問你拎電話
我同事幾靚仔
一個月最少有十個女仔問佢拎電話

可以指曬兩個
因為最好真係搵個上到正professor位嘅人做
如果冇就搵個出名少少嘅associate professor做
老鍊都唔好搵assistant

咁都好做

邊行

做酒吧?

未試過
甩見班朋友成日講佢做兵啲嘢
搞到我都想試吓

一定係食女無數所以唔洗做兵

係威嘅

無啊
仲未拍過拖

我係呢個post講過好多次
好多老屎忽都知

未拍過拖同食女無數冇衝突

但問題我本身又唔係學術界，點先知係咪出名少少？出得多paper？

我都榴槤左喺呢個post好耐

呢個真係要八吓
同埋喺唔同地方搵風聲返嚟
就咁搵好易有大伏

你有排失蹤

老雞
出嚟講兩句

臭雞返大陸叫雞 唔會返嚟

十日姐
咁就講左咁多我唔知嘅野

臭雞去左weak

都唔知讀PhD定master好

弱さは罪である

有女食就唔洗對住啲動漫週邊啦

有你唔食姐

PhD啦
RA做一年
跟住mPhil要大概兩年
如果你想繼續喺學術界發展就都係要讀埋PhD
PhD快手兩三年，慢嘅可以玩到十年(認真)
你一野讀左PhD就慳返幾年青春
老老竇竇人冇幾多年青春
死就有排都死唔去但係力壯嘅日子唔多
真係唔多
時間點洗你自己決定

大佬眼角高姐

做人咁隨便，邊有人俾面

都要好似雪巴咁堅有得揀先可以唔隨便

不過呢幾個條件幾好
我會積極考慮吓

希望有好消息

慢用

我呢啲樣
一個照牌跌落嚟都壓死幾打

我唔係真心想係學術界發展，我係唔想咁快出去做野住，讀完個PhD我年紀又大左，出去搵野做咪又難左？！

叫我做咩？？？

邊個老屎忽？？？

一定難唔過你讀master+ be RA先
你揸住個博士函頭，年紀同班master差唔多，假設interview表現相差唔遠
你會請邊一個?

原來小鳥你咁細個

好老呀你

你叫我牙

其實覺得我老係正常
一開始天絲同臭雞呢兩條仆街估我三張幾大肥佬

大肥佬

我做邊行

老臭雞

Yes

係呀屌佢地

我本身以為你大過我

早晨暗瘡巴

累 還沒找到工作做
人生還是一團糟

唔乸係

我都想去算命 但又廢時留八字 驚俾人起底

鳩搵住先啦

去搵post啦

屌原來兩點幾

人家好年青架 (心境)

我自己都去過啲post算幾次占幾次連之前唯一一個通靈post都去埋
其實又幾準

唔想用依個ac留 太危險

姐係弱智啦

兩半喇

搞到我心思思

有幾多個ac

係心境唔係智商呀

去啦怕咩喎

梳
係我老

無啦 俾左個俾朋友 又俾左個俾男朋友

懶 唔想搵份鳩工 怕辛苦自己到頭來又無咩錢賺

你心境就好老喇

訓唔著

pt做住先
有個銀揸手個心都定啲

係囉點解會咁

乜你喺連登好出名咩
怕咩姐

但有啲咩好做

老嘢

喂也
哼

俾個我

免疫

我又要

牛陣邊爐

我驚俾我現實中識既人起 用生日去confirm

幫我留ok?

Post野食正仆街。。

影到咁衰都放出嚟

諗緊好無問 fd r多幾個isp email

食蒸氣

鳩影
get到係又平又好食嘅牛陣邊爐就得啦

練仙咩食蒸氣

R 到比個我

牛陣我都好鐘意 好食又乾淨

R唔到啵

好彩無食過 免疫

呀屌講錯 我鐘意牛涮鍋多d

有啲鋪有魚柳食
又係滑溜香彈牙
跟住牛豬任嗌
一剷剷倒曬落去食

我記得有次食到肚痾

聽你講仲餓

冇食過認真要去試吓
99蚊一粒鐘，129個半鐘，149靚牛個半鐘野飲任飲
然後出面有叫羽衣甘藍嘅特別菜，其他地方一定冇
戲玉:哈根大師雪糕任食

芝麻醬先係重點

冇去過
幾銀
抵唔抵食

我鍾意牛涮鍋多啲
有乳酪雪糕食同蘋果汁飲

你去開邊間食 我食過太子個間感覺d人好撚西又上得慢 就無再去了

好肚餓

太子牛角幾好

乳酪雪糕真係一流

三吋不爛之舌唔係講玩嘅
一野剷曬啲牛落去，個煲冇耐一大陣牛香(+粟米甜香),然後啲牛油標曬出面
再加半餅公仔麵索曬啲精華嘅牛油

嗚

同牛陣差唔多 不過你要食哈根大師又唔同講法

想食

自己擠雪糕好好玩

有心事

咩事

組團

無烏冬

自己一個去

芝麻醬?
係芝麻定胡麻
個人鍾意胡麻多啲
利申: 今日晏晝兜汁溝左蒜頭辣椒蔥同豉油

牛陣有哈根大師
考慮吓

漢堡包心事

牛上得慢就真嘅
不過我一嗌完佢未行入去我又再催所有一嚟嚟兩份

好想食彈牙烏冬

咪又喺港式三寶
呢啲任食日式火鍋
唔知點解啲芝麻醬都好難食

今日去左旺角新嗰間

有咩分別

希望有人應 冇fd傾
女朋友有個男仔fd
個男仔係佢中同 但畢左業幾年
會接佢收工 傾wtsapp 會出街
係外國翻黎一大班人淨係俾手信佢
係咪帽左

想出番去

去墮one擠啦
墮one乳酪底高質

我死毒撚唔夠膽催 同怕人加料

組左成個月
都未出到

咩心事
講嚟聽吓

好綠

話唔定你先喺第3者
有無明示過你嘅夏慮

我鐘意樂富牛涮鍋

我怕羞

再俾高質胡麻醬你食佢就執得嫁喇
btw吉邊胡麻醬好正

好在我都食咗韓牛

荃灣都有間邊爐好正
但間嘢豬肉正過牛肉好多
去到瘋狂食豬肉 超juicy

我要食雪糕

你就正一pk嚟

岩岩有 但佢訓左

再睇吓點啦
好果邊諗 要有嘢早就有咗

1++ 級 好好食 爆汁的

香港無

差好撚遠喎師兄
普通芝麻醬會漿口，有芝麻香之餘有少少苦味(唔細daap又唔會好覺嘅)
胡麻醬比芝麻醬香，冇嗰吓漿住(因為普遍稀過芝麻醬),流質啲但又痴到啲肉，冇嗰陣苦味之餘成件事仲清新左，將啲牛昇華去另一個層次

帽事嘅

乖啦唔好

細聲催姐我都係

香港餐廳好少高質

我平時食應該係胡麻 一直以為係芝麻

我就唔會加嘅
但會覺得你好撚煩

我決定聽日食牛涮鍋了唔好阻我

韓牛
高質過美國牛
個人愛和牛>澳洲牛>>>>美國牛
韓牛少食
但係都幾唔錯
btw喜來稀肉啲牛肩肉刺身堪稱世界級

50%錢交租

乳酪雪糕咪姐係嗰樣野

我矛錢食

乳酪酸架

睇咗我張圖未呀

胡麻醬會有好多一粒粒
芝麻醬冇嘅

酒店定餐廳

但好味

韓牛有分兩隻

咁橙

咁乳酪雪糕姐係點
利申冇去過牛涮鍋食

ok tg me

窮撚到 好想有人請我食餐

唔鐘意韓國野呀吹咩

唔識
求教

我要食甜既

唔識食

其實乳酪雪糕係咩一回事

好似mk個間分店係乳酪 都係自己擠
樂富就真係軟雪糕

Tg ed

正

乳酪+雪糕

請你食一舊肉

一隻普通牛肉咁
一隻喺和牛級數

餓死老子了

哈根大師要自己不？

半夜講食係咩事

唔知咁樣搏好唔好，你都識講啦，PhD分分鐘讀十年，到時我都三十幾，三十幾先搵第一份grad job

當然
有四大兜任畢然後隔離有粟米片嗰類俾你嬸上去

其實正常三年左右就完嫁喇
畢業論文都係萬幾二萬字姐

太麻煩 不了

冇得一杯杯叫人拎俾你嫁
廢事你拎走

整比我食

咩魚

呢個post有膠巴就會咁

食住翠華睇
無事

和牛級貴勁多
而家香港有高質韓牛牛扒賣我都唔捨得買嚟食

吉吉家忠實fans

暗瘡巴話我老先嫁

好老

shit
炭燒開邊蝦
我咩都睇唔到 咩都睇唔到………

吉野家啲雞扒煎到皮好脆 肉又嫩
價錢仲要抵到爛 每次放學都整個食

有間放題有 milktop seasalt雪糕 一杯杯 我好喜歡 諗過靜靜雞拎幾杯走

成班惡魔

活烤鰻魚 仲識跳

老吉而家啲東玻肉仲食唔食得落肚

親 有和牛介紹嗎？

食咩好

好玉冇食過呢啲蟹
明明打邊邊打到濟左都俾你地搞到肚餓

關咩事呀ching

含啦你

想食扑野家d炸雞

其實我成日影嘢食 但手機無位up晒上drive

你話人老 可恥

啲汁陣味好怪
細個食過一次怕左

個店員整的 係要點整

唔緊要 請我吃

好狗

oh shit
鰻魚
我憎你

佢後生過我

唔是和牛

好鮮好肥

蘑菇汁唔係新出嘅咩

係你

唔食魚

蟹膏多到要撈兩碗飯

無做呀

開電腦用連登啦ching

你都有

鮑魚帶子呢

有什麼好吃的 請介紹

老膠化鳥

撚識咩
我負責食嫁炸

鮑魚不了
帶子就ok

唔請

以後叫老膠

我19歲

和牛我知邊間好食

屌我最愛鰻魚同龍蝦

屌你講到佢整錯咁

依到最老係你

以前隻甜汁呀

瞓教啱啱轉用手機

鮑魚俾我！

吓
你錯過左金槍魚

呢句岩

心境係三十幾

求下你

龍蝦
成日有得食無興趣

燒汁都好味

金槍導百穴?

反而吉吉家我唔鍾意牛 不過太耐無食而家都想食

其實我食靚蟹會欣賞佢啲肉多過膏
有年生日父母帶我食長腳蟹主題嘅放題
隻蟹腳嘅鮮味真係 記佢一世

屌 又曲線鬧我

我最鐘意食既海鮮應該係蒸鮑魚

諗諗吓就做嫁喇

我都係鐘意腳多過膏

帶子啱食
鮑魚麻麻哋
早排食野咬歪左牙胶食un野好大機會又歪返又痛死

可惜我果隻喺活蟹 肉同膏都喺世界級

老雞伯你收聲呀

上面嘅圖都喺岩岩去旅行食嘅

諗起再話你知

其實我都自稱老膠

但好軟嫩好鮮甜

咁你食粥啦大肥佬 粗重野等我黎

請出招

原來你地咁後生
真係唔認老都唔得

我係講我好撚想食

食屎啦老雞廿二

下次post

就黎18歲

妖

post咗啦

搞錯

想死

黑人問號

係好好味架

邊個1001 記得開post

已被膠巴無視了

好邪惡呀

給我五✋

u

真係屌你

餓撚死了

食我

但係我好痛

妖
帶子給我

自己買嚟煎啦

幾歲呀師兄

唔夠香

想食扒

香噴噴

想食燒肉

真識食

佢個表皮係微脆 但一咬即溶

想食肉

未覆完姐

唔準偷食

想射了

🖕🏻

渣我

口水流了

琴日食嘅韓牛都喺

邊個開po

啲汁
啲膏
漏出嚟嘅香味

已開